交通津貼 同 派4000蚊 邊樣會找左數先

又一份施政報告 話全民派樓都得啦今次

係找都要有排找

4000蚊真係cls
係咪想拖到爆煲

蓋ching

2019先有

左你老母咩

一年4000, 兩年8000, 三年12000 ...
儲埋幾年一齊派行政費平好多

會唔會找右數先？

you think you are funny?

拖到唔記得左

4000蚊應該仲未諗得掂個執行上細節

派錢派到俾全城屌，波叔真係打出身價波

香港都無錢, 去晒求國! 點派?

膠樽無咗件事啦

4000係綜緩撚和傷津撚最早出了

全民派一億英鎊兼一棟三層別墅

研究緊點派,等返十幾廿年就有

將深圳撥入香港管理會快d
咁就可以分化港人，50年後就直接收歸國有